dse派位根本就係用黎轉移鋼筋事件既注意力

政府又贏 善忘既香港人又唔記得晒

贏國又贏 塞13個人入個山洞令全世界人唔記得劉曉波事件

梁天琦呢？

梁天琪用鋼筋
鋼筋用派位
大事化小 小事化無

咁本身梁天琦係用黎轉移咩視線？

摩天輪單野

咁摩天輪呢？

屌 唔好再問 我諗唔到了